如果殺港獨人士 政治庇護有無hi可能

如果土共真係殺港獨人士 港獨人士係咪有機會去外國尋求政治庇護

好想有人死？？

一命救全港

如何阻止支共殺人？

其實黃之鋒用個奪字就畀人告到坐監
用個殺字應該點

你去做個一命好無？

比我做ok?

出名個幾個就可能會庇護
你呢d卒仔就...一大班iraqi慘過你 一齊排quota啦

死咗啲黑警就可以話死於疾病之類嘅原因,但死唔去就可以指證共產黨殺人

好想共匪死